AGNEAU DE DIEU
Agneau de Dieu, qui enlèves le péché du monde, prends pitiés de nous.
Agneau de Dieu, qui enlèves le péché du monde, prends pitiés de nous.
Agneau de Dieu, qui enlèves le péché du monde, donne-nous la paix.